承認吧，現況就係溫水煮蛙

6月9日到今日已經係五個月多
警畜用的大量暴力包括性暴力、非必要的武力大家有眼見

一落以黎，特別係警暴都不斷升級
TG放題
阻礙人道救援
性暴力被捕者
開真槍
仲有大量事件都唔列出黎啦
因為就上面單單咁講既4樣已經係完全不合理

但每次大家淨係識講
有報應架
等天收啦
等比人清算啦

係呀，每當事情發生之後講句咁既野係令自己好過啲
但有無阻止到警暴？
慢慢慢慢大家都習慣左

今朝早西灣河事件，咪又係成班香港人繼續返工
大家既忿怒維持到個半日又無左
慢慢慢慢好快連忿怒都無

大家真係要開始搵方法去制裁呢班警畜
嬲係可以嬲
但要著手搵方法去破解呢個狀態
唔好再溫水煮蛙煮死哂所有香港人

我雖弱勢言輕 決不虛作無聲
大家 抗爭

The water has been boiling for a while. Drying out.

⚠️重要提醒⚠️
如果你所屬的行業未有tg group請聯絡admin
如果你所屬的行業已經有tg group 但list上面冇 請盡快通知admin

Group list 1 公務員、金融、社福、保險、資訊科技、零售、醫護、會計、運輸物流、建築及工程、建築師、傳媒雜誌及出版界

Group list 2 教育、酒店、航空、旅遊業、物業管理、藝文、電訊、市場及營銷、美容化妝、寵物業、製造業、Headhunt/recruitment界、H&M

Group list 3 自由工作者、獸醫界、巴士車長、地鐵、飲食、救生員、康體、地產、廣告、文職、影音、設計

Group list 4 公關界、音樂、檢測及認證、咖啡業、網店、特低電壓工、旅遊業、公關界、採購及貿易界、牙科、In-house legal、HR、珠寶業、美心、舞台藝術

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
公海